//swe
{
      title: "sweWeek1",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/DweHt/what-software-development-looks-like/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following software development models can best respond to requirements changes?',
          answer: ['Agile models']
        },
        {
          id: 1,
          question: "In which of the following software development models are the software development activities performed sequentially rather than in iterations?",
          answer: ["The Waterfall model"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Which of the following are limitations of the waterfall model?  Select three.",
          answer: ['Integration issues may remain undetected until the last phase.', 'Misinterpretations of requirements or design can remain undetected until the later development phases.', 'It is difficult to respond to requirements changes.']
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/5Ongi/why-do-we-need-requirements/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which is the right description about the requirement specification process?',
          answer: ['Requirement specification is a process to identify and specify the problem to solve.']
        },
        {
          id: 1,
          question: "Specifying requirements is difficult because (select three):",
          answer: ["Software is intangible, which makes it difficult to comprehend and communicate.", "The client or end users might not be clear about what they want.", "Terminology can be interpreted in multiple ways depending on the person or the context in which it was used."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Why is requirement specification important?  Select two.",
          answer: ['Repairing a bug in the requirements can cost thousands of times less than in the later phases of the software development lifecycle.', 'Spending time upfront in requirement specification can save time in the later phases of the software development lifecycle.']
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/ttgfu/requirements-vs-specification/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following are true about requirements and specifications? (Choose all that apply)',
          answer: ['Specifications shall meet the requirements.', "Requirements shall be written in the user's language; system specifications shall be written in the system language.", "Requirements are for users; specifications are for developers."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "The following are the requirements and specifications of an online banking service.",
          answer: ["The user shall be able to check the current balance of the checking accounts that he/she own.", "A user shall be able to use the online banking system securely."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "The following are requirements and specifications of an online banking service. Which of the following can be categorized as system specifications?  Select two.",
          answer: ['Activate a login session when a user logs in, and maintain the session for 60 minutes unless the user who logged in has been inactive for more than 120 seconds.', 'At the time a query is made to check the current balance of a checking account, the owner of the checking account shall be logged in.']
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/Swt8r/non-functional-requirements/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'A constraint to only use Microsoft Project during the system development is a non-functional requirement.',
          answer: ["True."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Which of the following are non-functional requirements:",
          answer: ["All of the above."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/qxQ6u/wrspm-quiz/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'WRSPM stands for:',
          answer: ["World, Requirement, Specification, Program and Machine."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Looking at the difference between user requirements and system',
          answer: ["True."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'The purpose of the WRSPM model is to ensure that:',
          answer: ["Specifications meet the requirements."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/RIjtL/software-architecture-definition/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'A subsystem in an architecture must:',
          answer: ["All of the above."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Partitioning of a large system into smaller subsystems helps the buy-or-build decision because we can examine each subsystem and reason about possible buy-or-build options for each.',
          answer: ["True."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'A good software architecture is important because: ',
          answer: ["It helps organize the workforce and resources.","It allows for parallelization in development.", "It helps build-or-buy decisions.", "It helps with funding decisions."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/iMh34/software-architecture-models/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'A UNIX program where the output of one program is the input of another, is an example of which of the software architecture models below:',
          answer: ["Pipe-and-Filter Model."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'An online banking system is best modeled by:',
          answer: ["Client-Server Model."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'A vehicle identification and tracking system, where each moving vehicle is tracked and monitored through a shared program, is best modeled by:',
          answer: ["Blackboard Model."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/iiUL4/software-architecture-process/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'The difference between subsystems and modules are:',
          answer: ["Subsystems can independently"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Software quality attributes that we care about during software architecture are:',
          answer: ["Performance.", "Reliability.", "Testability.", "Security.", "Usability."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Software architecture concerns itself with both estimation and quality but not partitioning.',
          answer: ["False."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/exam/7cVLr/requirements-and-architecture/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following is considered the most difficult in the software development process?',
          answer: ["Accurately identifying user needs"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'What is a Requirements Specification?',
          answer: ["Both"]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Based on the NASA statistics on budget and schedule overrun vs. time spent on requirements process, what is the recommended amount of time to spend on the requirements stage?',
          answer: ["5-10% of the total time spent on the project"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Which of the following matches the terms to the correct definition?',
          answer: ["Requirements - user needs in user language;"]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Which of these is a user requirement?',
          answer: ["Allow the user to post a message to Facebook"]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'Which of the following is NOT an example of a non-functional requirement.',
          answer: ["The user shall be able to select the course number."]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'What element(s) of the WRSPM model belong in the system (including the overlap between environment and system)?',
          answer: ["S"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'Which of these is proper definition of software architecture?',
          answer: ["partitioning large systems into smaller ones that can be created separately, have individual business value, and can be easily integrated"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Which of the following models is best suited for a system with significant shared data that needs to be shared across a variety of components or sub-systems, somewhat like global variables, but with better data integrity?',
          answer: ["blackboard"]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Which of the following models is best suited for a system that includes several subsets of functionality that are used in more than one area of the system?',
          answer: ["pipe-and-filter"]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'Which of the following models is best suited for a system that benefits from the separation of complexity and processing between work which can be done locally and that which should be completed on a shared, remote service?',
          answer: ["client-server"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'Which of the following would be considered a sub-system, rather than a module?',
          answer: ["A set of classes which generates reports"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/7ATfY/software-design-introduction/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Software design is the process of transforming the stated problem into a ready-to-use implementation.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Abstract solutions do not require extensive domain knowledge and effectively reduce the costs during the software design phase.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'It is often advised that abstract solutions do not provide optimization details regarding the implementation.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'When it comes to software design, it is always best to follow a solution that is widely popular in the industry',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'While a solution coming from software design does not include implementation details, there are still common cases where pseudocode may be provided to correctly capture the sense of a complex algorithm.',
          answer: ["True"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/nxmj8/software-design-modularity/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Check all that apply: The four aspects of modularity are...',
          answer: ["Data Encapsulation", "Information Hiding", "Cohesion", "Coupling"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Which of the four aspects of modularity is defined as: How well modules work together.',
          answer: ["Coupling"]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which of the four aspects of modularity can be described as: Abstracting away implementation details.',
          answer: ["Information Hiding"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Which of the four aspects of modularity can be described as: How well a module meets a single well-defined goal.',
          answer: ["Cohesion"]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Which of the four aspects of modularity can be described as: Containment of constructs and concepts within a module.',
          answer: ["Data Encapsulation"]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'Three goals of ______ can be described as (1) Decomposability, (2) Composability, and (3) Ease of Understanding.',
          answer: ["Modularity"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'You have a sort function that provides no details on which sorting algorithm is used. This is an example of which aspect of modularity?',
          answer: ["Information Hiding"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'A benefit to using ______ is that you know if your data is corrupted, then it must have been corrupted by the module.',
          answer: ["Data Encapsulation"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/oJ1yJ/software-design-coupling/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Choose the most accurate answer: Low coupling aids in...',
          answer: ["ensuring that changes don't cross boundaries of modules."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Which of the following statements about coupling are true?',
          answer: ["All of the above"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "The goal in low coupling is to ensure that changes don't cross the boundaries of modules.",
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'The three types of tight coupling are:',
          answer: ["Content; Common; External"]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Module A relies directly on local data of module B. This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Tight content coupling"]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'Modules A and B both rely on global data or a global variable. This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Tight common coupling"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'Modules rely on externally imposed format (or protocol or interface). This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Tight external coupling"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'The two types of medium coupling are:',
          answer: ["Control; Data Structure"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Module A controls the logical flow of module B. This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Medium control coupling"]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Module A and B both rely on the same composite data structure. This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Medium data"]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'The three types of loose coupling are:',
          answer: ["Data; Message; None"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'Modules only share parameters. This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Loose data coupling"]
        },
        {
          id: 12,
          question: 'The loosest type of coupling; components only communicate through parameters or message passing. This is an example of what type of coupling?',
          answer: ["Loose message coupling"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/tCJAD/software-design-cohesion/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Choose the most accurate answer: Cohesion describes...',
          answer: ["how well everything within a module fits together."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Which of the following statements about cohesion is true?',
          answer: ["All of the above"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "The goal in real-life software development is to aim for object and functional cohesion and anything less than this should be justified.",
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'The four types of weak cohesion are:',
          answer: ["Coincidental, temporal, procedural, logical association"]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Parts of modules are together in the same file. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Coincidental cohesion"]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'Different pieces of code are activated at the same time. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Temporal cohesion"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'One piece of code runs after the other. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Procedural cohesion"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'Components do similar but separate things. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Logical association cohesion"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'The two types of medium cohesion are:',
          answer: ["Communicational, sequential"]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'All elements of a component operate on the same input or produce the same output. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Communicational Cohesion"]
        },
        {
          id: 10,
          question: "One component's output provides the input to another component. This is an example of what type of cohesion?",
          answer: ["Sequential Cohesion"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'The two types of strong cohesion are:',
          answer: ["Object, functional"]
        },
        {
          id: 12,
          question: 'Each operation in a module is provided to allow object attributes to be modified or inspected. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Object Cohesion"]
        },
        {
          id: 13,
          question: 'Every part of a component is necessary for a single well-defined behavior. This is an example of what type of cohesion?',
          answer: ["Functional Cohesion"]
        },
        {
          id: 14,
          question: 'True or False: inheritance strengthens cohesion.',
          answer: ["False"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/nWgcw/implementation/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Why should you program when you are alert?',
          answer: ["All of the above"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Which of the following are examples of 'Write code for people not computers'?  Select three.",
          answer: ["Let your code (variable names, function names, etc.) explain HOW it does what it does.", "In your comments, explain WHY the code does what it does.", "Choose informative variable names."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Fill in the blank. Write ____, _____, and _____ before writing functional code.",
          answer: ["Comments; Tests; Exception Handling."]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'If you write the same code more than once...',
          answer: ["Put that code into a method."]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'True or False: Every method can be written without side effects.',
          answer: ["False."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/y48Vt/deployment/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Deployment occurs in the end stage of active development.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Product deployment should encapsulate three main focus areas.  What are they?",
          answer: ["Problem areas", "Planned steps", "Plan for recovery in case of failure"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Concerns to address in your deployment plan include:",
          answer: ["All of the above"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/QMuqh/deployment-rollback/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'A rollback is the reversal of actions completed during deployment with the intent to never revert a system back to its previous working state.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What are some reasons why you would need a rollback plan?  Select two.",
          answer: ["Installation doesn't go as expected.", "Fixing the problem ends up taking longer than the window allows."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Deployment without a rollback plan should occasionally occur. Especially when the installation involves deleting files.",
          answer: ["False"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/f9TUH/deployment-cutover-strategies/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'The three cutover strategies are...',
          answer: ["Warm standby", "Hot failover", "Cold backup"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "If you need to have a cutover strategy where the replacement machine is ready for a full setup and install, then you would choose which of the following cutover strategies?",
          answer: ["Cold backup"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "If you need to have a cutover strategy where the replacement services are ready for the redirection of data with no installation, then you would choose which of the following cutover strategies?",
          answer: ["Hot failover"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "If you need to have a cutover strategy where the replacement machine is running and ready for installation, then you would choose which of the following cutover strategies?",
          answer: ["Warm standby"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "There is no difference between load balancing and hot failover.",
          answer: ["false"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/KbvPZ/software-testing-introduction/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Test data represents possible inputs that are provided to the _____ for the purposes of testing.',
          answer: ["both the system and the oracle"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "The oracle uses information provided from test cases to decide the correctness of the software under test",
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Test cases are composed of _______",
          answer: ["test data", "expected outputs"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Manual oracles are sufficient and effective for the majority of real-world applications",
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Choose the correct True-False pair: An error is the manifestation of a failure. A failure is the manifestation of an error.",
          answer: ["False, True"]
        },
        {
          id: 5,
          question: "It is possible for errors to remain undiscovered as long as the erroneous ________ is never used",
          answer: ["component"]
        },
        {
          id: 6,
          question: "Software testing can be used to prove the absense of failures in a module, but not the absense of faults",
          answer: ["False"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/exam/5OFKn/design-implementation-and-testing/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Where does software design fit in the traditional waterfall software development lifecycle?',
          answer: ["Between architecture and implementation"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Which of the following is NOT an aspect of software design",
          answer: ["Polymorphism"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "The ability to use a built-in function of a programming language to generate a random number is an example of which of the following?",
          answer: ["Information hiding"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Analyzing the extent to which other modules must change when a module is modified is an example of which of the following?",
          answer: ["Coupling"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "When all of the responsibilities of a module are easily classified as being strongly related, this is an example of high what?",
          answer: ["Cohesion"]
        },
        {
          id: 5,
          question: "Which of the following is most preferred?",
          answer: ["Allowing one module to affect the program flow of another via the use of a state message (message coupling)"]
        },
        {
          id: 6,
          question: "Which of the following is LEAST desirable?",
          answer: ["including functionality which occurs around the same time"]
        },
        {
          id: 7,
          question: "Which of the following are necessary before proper testing?",
          answer: ["inputs, expected output, and an oracle"]
        }
        ,
        {
          id: 8,
          question: "Which of the following is when the operation of a system differs from what the user expects?",
          answer: ["Failure"]
        }
        ,
        {
          id: 9,
          question: "Which of the following is an example of validation?",
          answer: ["software is well-received by the user"]
        }
        ,
        {
          id: 10,
          question: "In your current project, you have access to some intern development resources, which are not currently operating at full capacity. You also know that the testing timeline will be truncated, due to delays in critical-path module development. Which strategy should you employ?",
          answer: ["Utilize the intern resources to design and develop drivers and stubs, while work continues on critical-path module development"]
        },
        {
          id: 11,
          question: "When is testing complete?",
          answer: ["When you run out of time"]
        },
        {
          id: 12,
          question: "Which of the following is an example of black-box testing?",
          answer: ["Developing test cases based on typical user behavior"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/NhrTP/waterfall-methods/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'In waterfall method, you get your product in one big bang deployment',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Sashimi model may help decrease the time duration of the project by",
          answer: ["Overlapping the phases"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Which of the following are true for the V-model?  Select two.",
          answer: ["Testing-related activities are started earlier in the process.", "It is a predictive model."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/GYpVi/waterfall-and-incremental-software-development-models/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'In predictive models, change during the development is expected.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "In which model might you end up building something different than what you originally planned?",
          answer: ["Adaptive models"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "What are the BENEFITS of the Sashimi Model?  Select two.",
          answer: ["It can help shorten development time", "It can support creating a learning prototype early"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following is true for the V-model?  Select two.",
          answer: ["It is a predictive model", "The V-model is useful in cases where there is ambiguity in requirements and early validation would be useful."]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Which of the following is true for Incremental Models?  Select three.",
          answer: ["Incremental models may result in rework", "You can overlap building of one increment with another", "If deploying an increment to actual users can benefit the organization, using an incremental model is a potential candidate to consider."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "Which of the following is true for the Waterfall model, V-model and Sashimi model?  Select two.",
          answer: ["In these models, the cost of change depends on how late we find out about the change. If a problem requiring a change is found during the implementation phase, it will be more expensive to fix than one found during the design phase.", "In these models, we assume that we know requirements really well"]
        },
        {
          id: 6,
          question: "Which model is the best model to use in all situations?",
          answer: ["None"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/4cQXJ/unified-and-spiral-processes/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'In the Unified Process, all requirements work is done upfront and no requirements work is done in the construction phase.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What are some of the activities that happen in the elaboration phase of the Unified Process?  Select two.",
          answer: ["Address known risks", "Validate system architecture by building executable architecture baseline"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Which of the following activities happen in Step 2 of the Spiral Model?  Select two.",
          answer: ["Identify risks", "Resolve risks"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Select the four basic steps followed in each cycle of the Spiral Model.",
          answer: ["Plan the Next Iteration", "Development and Tests", "Define Objective", "Identify and Resolve Risks"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Which of the following are true for the Unified Processes and its variants?  Select two.",
          answer: ['Agile Unified Process and Open Unified Process are lighter versions of the "Unified Process".', "Enterprise Unified Process adds additional practices on top of the Unified Process and Rational Unified Process.", "Define Objective", "Identify and Resolve Risks"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/exam/9if2S/traditional-software-development-models/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following is true for adaptive models? (Select any two)',
          answer: ["You may end-up building something different than what you originally thought", "You are not sure about what exactly you want to build"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "A team divided the application they were building into 4 parts and planning to build one part at a time. To build each part, they are planning to go through the steps of requirements, design, implementation, test, and deployment. Also, they are planning to complete each part fully with high fidelity. By fidelity we mean the completeness of the features implemented in each part. Based on this information, what type of model do you suggest they use for their software development process?",
          answer: ["Incremental"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "A team is working on a problem where the requirements are well known but they are short on time. They prefer to start the design phase when some of the requirements have been defined. Similarly, they want to start coding when the design for part of the system is ready. What model will best fit their needs?",
          answer: ["Sashimi"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "In the incremental model variation where you do requirements and design for all of the application once and then just increment on implementation, testing, and deployment, are you making the process more suitable for a predictive or adaptive situation?",
          answer: ["Predictive"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Which of following is NOT true about incremental and iterative models?",
          answer: ["An incremental model is one where you can build each part of the system individually but you release all at once."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "Which of the following is NOT true for the Waterfall model, V-model and Sashimi model?",
          answer: ["These models will be a good model to be used by a startup implement a new idea that is new to market"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'In the Unified Process, what does the milestone of "Lifecycle Architecture" mean?',
          answer: ["Agreement among the stakeholders about the technical approach."]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'Which of the following is true for the Unified Process? (select any 3)',
          answer: ["It is a framework and not a specific model.", "It is an architecture-centric framework.", "The construction phase supports both iterative and incremental approaches."]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Select situations listed below where you would NOT use the Unified Process framework.',
          answer: ["Very small, simple project where the problem and solution are well known."]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Which of the following is NOT true for Spiral Model?',
          answer: ["You always have to perform all the steps mentioned in the Spiral Model diagram"]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'Which of the following is NOT the benefits of the Unified Process?',
          answer: ["Easy to understand and implement."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/5jtjF/agile-mindset/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What are some of the challenges with Waterfall methods that prompted the software industry to come up with alternatives like Agile? Select three.',
          answer: ["Integration issues between different components of the software go undetected for a long time. During the testing phase, when all the components are integrated, these issues are discovered but it is very late in the process.", " Predicting customer needs is difficult.", "Wrong implementation goes undetected for a long time."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What are the four Agile values according to the Agile Manifesto?",
          answer: ["Responding to Change over Following a Plan", "People and Interaction over Processes and Tools.", "Customer Collaboration over Contract Negotiation", "Working Software over Comprehensive Documentation"]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which of the following statements align with the value "Working software over comprehensive documentation” of the Agile manifesto?',
          answer: ["Create documentation when it provides value."]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following is true about the Agile Manifesto?  Select two.",
          answer: ["The Agile Manifesto consists of 4 values and 12 principles.", "The Agile Manifesto is a work in progress and we are continuing to learn."]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Why is it difficult to predict user needs and requirements?  Select three.",
          answer: ["Translation issues.  Requirements are misinterpreted.", "Difficult to understand user needs.", "Sometimes the market shifts from the time when the requirements were originally defined."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/quiz/ak5bd/agile-frameworks-and-models/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following are official rituals/meetings/practices in Scrum?',
          answer: ["Sprint Retrospective Meeting", "Sprint Planning Meeting", "Daily Scrum Meeting", "Sprint Review Meeting"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Which of these are core properties of Kanban?",
          answer: ["Visualize the Work", "Limit work in progress", "Manage Flow"]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which of the following are TRUE about Lean Startup? Select two.',
          answer: ["Lean Startup concepts recommend to go through Build-Measure-Learn cycles as fast as you can.", "In Lean Startup, you try to validate/invalidate your assumptions (crucial for the success of your product) as fast as you can."]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following is true about Scrum?  Select two.",
          answer: ["Burndown and Burnup chart help teams track the progress of the current sprint.", "In daily stand-up, everybody talks about what they worked, what they are planning to work on and share any impediments they have."]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Which of the following is true about product and sprint backlogs?  Select two.",
          answer: ["A sprint backlog is created during the sprint planning meeting.", "The product backlog is a prioritized backlog with highest priority items on the top."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "sweWeek2",
      link: "https://www.coursera.org/learn/software-processes/exam/1svrY/agile-lean-software-development/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What are some of the challenges with the Waterfall methods that prompted the software industry to come up with alternatives like Agile? (select 2)',
          answer: ["It is difficult to predict user/customer needs.", "Incorrect interpretations of requirements by developers go undetected for a long time. During user acceptance tests, these issues are discovered but it is very late."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Which of the following statements aligns with the value "Working software over comprehensive documentation” of Agile manifesto?  (select any 2)',
          answer: ["Value delivering software over writing documentation.", "If documentation is absolutely essential then create it."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which one of the following statements/situations/conversations align with an Agile mindset?',
          answer: ["Manager: “The customer is suggesting another change in feature X which is complete as per specification. They agree that it was built as we agreed upon but it lacks some functionality and will result in user frustration. Should we implement the change or not?”"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following is TRUE about lean startup? (select all that apply)",
          answer: ["Lean Startup concepts recommends to go through Build-Measure-Learn cycles as fast as you can.", "In Lean Startup, you try to validate/invalidate your assumptions (crucial for the success of your product) as fast as you can."]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Which of following is valid on a Kanban Board? (select any 2)",
          answer: ['WIP limit for Step X is 5. Step X is divided into "Doing" and "Done." Number of items in "Doing" column is 3, and number of items in "Done" column is 1. One of the item in previous step is done and developer wants to move that item to Step X', 'WIP limit for Step X is 3. Step X is divided into "Doing" and "Done." Number of items in "Doing" column is 2, and number of items in "Done" column is 1']
        },
        {
          id: 5,
          question: "Which of the following Framework/process model supports Agile Mindset? (select all that apply)",
          answer: ["DSDM", "Lean Startup", "Scrum", "XP", "Kanban", "Crystal"]
        },
        {
          id: 6,
          question: "A software development team just started using Kanban. They had the following columns with WIP limit of 3 for each column on their Kanban board from left to right: Backlog(3), Analysis(3), Development(3), Testing(3), Deployment",
          answer: ["Add another tester in the Testing team so this bottleneck can be resolved quickly.", "Team should get together and discuss if we should increase the WIP limit of the development column as we have more developers and it will be smoother flow if WIP limit of the Development column is increased.", "Manager should ask the developer waiting for work to help the testers so that they can finish one of the items from their column and move it to Deployment column."]
        },
        {
          id: 7,
          question: "In Scrum, when is the sprint backlog created?",
          answer: ["During the sprint planning meeting"]
        },
        {
          id: 8,
          question: "In Scrum, how is Product Backlog Arranged?",
          answer: ["Most important items at the top, least important items at the bottom."]
        },
        {
          id: 9,
          question: "Which of the following is TRUE about Scrum? (Select all that apply)",
          answer: ["Scrum has fixed time-boxed development cycles called sprints.", " Scrum is an adaptive framework/model"]
        },
        
      ]
    },
    {
      title: "Software Development Processes and Methodologies",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/Dd0UD/agile-values-and-principles/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What are some of the challenges with waterfall methods that prompted the software industry to come up with alternatives like agile?  Select three.',
          answer: ["It is difficult to predict user/customer needs", "Integration issues between different components of the software go undetected for a long time. During the testing phase, when all the components are integrated, these issues are discovered but it is very late in the process.", "Incorrect interpretations of requirements by developers go undetected for a long time. During user acceptance tests, these issues are discovered but it is very late."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'What are the four values of the Agile Manifesto?',
          answer: ["Working Software over comprehensive documentation", "Customer Collaboration Over Contract Negotiation", "Responding to Change Over Following a plan", "eople and Interaction Over Processes and tools"]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which Agile Value does the following principle align with:',
          answer: ["Individuals and Interaction Over Process and Tools"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following align with the agile principle:",
          answer: ["Since agile methodologies do not recommend writing all detailed requirements upfront, it is really important to support greater collaboration between business people and developers so that they can build a shared understanding of what needs to be built."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Software Development Processes and Methodologies",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/McQWH/using-agile-methods/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What are some of the benefits organizations have seen from using agile methods?  Select five.',
          answer: ["Project Visibility", "Increased productivity", "Increased Team Morale", "Improved Business / IT Alignment", "Better Software Quality"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'The agile principle of "Deliver working software frequently" helps with which of the following challenges of predictive model?  Select two.',
          answer: ["It helps detect translation issues.", "It helps validate user needs."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'What new challenges does agile bring?  Select two.',
          answer: ["Architecture/Design/Database modeling is challenging", "Very uncomfortable for leaders because of unpredictable journey"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Software Development Processes and Methodologies",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/9qbNA/applying-an-agile-mindset/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What are some of the tactics / concepts you can use to implement agile mindset?  Choose two.',
          answer: ["Build in small bite-sized chunks.  These chunks could represent both iterative and incremental approach", "To keep the cost of change down, use engineering practices like automated tests, continuous integration, incremental design"]
        },
        {
          id: 1,
          question: `If a developer says "because we are agile, we don't need to do any discussion or upfront design",  is he/she truly representing what agile means`,
          answer: ["No, agile does not mean start coding right away."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "When applying agile, we don't need to do any release planning. We only plan for a week.",
          answer: ["False"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Software Development Processes and Methodologies",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/exam/s08Gu/agile-fundamentals/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following statements align with the value "Working software over comprehensive documentation” of Agile manifesto? (select any 2)',
          answer: ["Value delivering software over writing documentation.", "If documentation is absolutely essential then create it."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Which of the following are true about Agile Manifesto? (select any 2)",
          answer: ["The Agile Manifesto is work in progress and we are continuing to learn.", "The Agile Manifesto consists of 4 values and 12 principles."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Which one of the following statements/situations/conversations align with an agile mindset?",
          answer: ['Manager: “The customer is suggesting another change in feature X which is complete according to the specification. They agree that it was built as we agreed upon but it lacks some functionality and will result in user frustration. Should we implement the change or not?”']
        },
        {
          id: 3,
          question: "Why is it difficult to predict user needs and requirements? (select any 3)",
          answer: ["Translation issues. Requirements are misinterpreted.", "Difficult to understand user needs.", "Sometime the market shifts from time when the requirements were originally defined."]
        },
        {
          id: 4,
          question: "Which of the following statements align with following Agile Principle:",
          answer: ["We should frequently deliver software in some environment (not necessarily to production always) to gather user/client feedback"]
        },
        {
          id: 5,
          question: "Which of the following align with this principle:",
          answer: ["If a team has delivered 5 features out of 10 features (or stories), team has made progress (they are more than 0% done)"]
        },
        {
          id: 6,
          question: "In which of the following situations, would you NOT recommend using an agile process?",
          answer: ["For a project where change is not expected. requirements are well known, and the solution is both well known and repeatable."]
        },
        {
          id: 7,
          question: "Which of the following is true for agile projects?",
          answer: ["An agile methodology may help a team to go to market early by delivering with limited functionality."]
        },
        {
          id: 8,
          question: `One of the core principles of agile is to "Embrace Change". This makes architecting and designing the system challenging since you don't know all of the requirements upfront. Thus, you have to be prepared to make architecture and design changes. To effectively embrace change, agile teams must learn how to keep the cost of change low.`,
          answer: ["Keep the code clean and continuously improve/refactor the design as needed. Don't delay these changes for later.", "Keep design simple and just build what is required. It is easier to change a simple design than to update a complicated design.", "Automated Regression testing provides faster feedback which helps you detect defects quickly. This in turn, gives you confidence to make changes."]
        },
        {
          id: 9,
          question: "Which of the following is true for a typical agile project? (select 2)",
          answer: ["The team talks about the high-level software architecture / design as well as their approach for building software (the release plan) before directly jumping into coding.", "If required, the team may need to plan and conduct training, etc. for users before launching the system."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Software Development Processes and Methodologies",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/smRgy/user-stories/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What of the following are the qualities of good user story as mentioned in the INVEST model?  Choose three.',
          answer: ["Independent: Dependencies among stories should be minimized", "Valuable: Stories should be valuable to user", "Testable: Once the story is implemented, we should be able to test that it is done"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What issues do you see in  following story?",
          answer: ["This story breaks the quality of negotiable."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "What are the 3 Cs of user stories?",
          answer: ['Card', "Conversation", "Confirmation"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "What are some of the key parts of a user story?  Choose four.",
          answer: ["The estimated development time", "Acceptance tests", "The story title", "Who is it for?  What does the user want to do?  Why does the user want to do that?"]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Which of the following statements are true about "Spike" stories?  Choose three.',
          answer: ["They can be used for knowledge acquisition.", "It is recommended that these stories have well defined acceptance criteria so that team knows what is expected at the end of exploration.", "Spike stories are timeboxed."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Software Development Processes and Methodologies",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/rut5R/gathering-user-needs/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'The goal of a story writing workshop is to:',
          answer: ["Write as many user stories as possible under the themes identified."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What are some of the valid ways to handle non-functional requirements in agile development?  Select two.",
          answer: ["Add non-functional requirements to the definition of done for all stories.", "Create specific stories that outline the non-functional needs with clear acceptance criteria."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Which of the following are true about story writing workshops?  Select two.",
          answer: ["A story writing workshop can take anywhere between a few hours to a few days.", "The whole team (including the product owner, the scrum master, and the development team) participates in the story writing workshop."]
        },
        {
          id: 3,
          question: "What are some of the ways a story map can help software development?  (Select any four)",
          answer: ["It builds a shared understanding among team members.", "It helps communicate user needs with the stakeholders and get feedback.", "It helps plan releases and work.", "It helps discover user needs."]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'What are some of the activities you expect to see in a story mapping exercise?  Select three.',
          answer: ["Find gaps in the story map by walking through the user experience (as expressed in the activities/tasks) aloud.", "Plan releases/journeys.", "Find variations in the paths the user can take through the system."]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'What are the characteristics of good product backlog?  (Select any 4)',
          answer: ["Prioritized", "Detailed appropriately", "Estimated", "Emergent"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Release Planning and Tracking",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/QnnFj/release-planning-and-tracking/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Calculate the velocity range a team should use to select work for next iteration based on their past velocities (see chart below). The team uses the last 5 iterations to estimate their velocity. Use format "from-to" to specify the answer (e.g., 0-100).  No spaces before/after the dash.',
          answer: ["15-22"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "A team was doing release planning and they decided that the next release will include all stories from Story 1 to Story 11 (see table 2 below). ",
          answer: ["Duration: 6-8 weeks,   Cost: 150K to 200K"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Select scenarios below where the team used the correct approach to handle special cases of team velocity.",
          answer: [`To forecast velocity for first iteration, `, "One of the team members is taking a couple days off in next iteration, but the team didn't adjust its velocity to reflect that."]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following methods can help you track a release? (select any 2)",
          answer: ["A cumulative flow diagram for a release", "A release burn-up chart"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Requirements and Planning",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/exam/6DboS/requirements-and-planning/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What is true about user stories in Agile Software Development?  (Select any 3)',
          answer: ["User stories are tokens for conversations.", "Stories can be written at different levels and can be refined and split into smaller stories as you move from vague idea to implemented software.", "User stories are used to plan, design, describe, build, and validate your product."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What are some of the benefits of writing acceptance tests for a story?  (select 4)",
          answer: ["They help you write tests cases for the story.", "They can potentially help you split stories, if required.", "They help the product owner (who is writing the story) think through the user needs.", "They help build a common understanding between team members."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "What is wrong with the following story? (Select any 2)",
          answer: [`It doesn't specify the value of the story (the "why" is missing).`, 'The user who benefits from this story is missing (the "who" is missing).']
        },
        {
          id: 3,
          question: "What is wrong with following user story?  (Select any 2)",
          answer: ["It is not testable.", "No valid user is identified."]
        },
        {
          id: 4,
          question: "How is gathering user needs / requirements different on an agile project?  (select any 3)",
          answer: ["At any given time, the level of detail may be different for different parts of the software.", "The agile way supports progressive refinement---defining the right level of detail at the right time.", "Agile encourages conversations as a key method for building a shared understanding."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "What are some of the activities that happen during a User Story Writing Workshop?  (Select any 4)",
          answer: ["User role analysis and defining personas", "Sometimes, you keep it free-form for people to write stories and later group them by theme.", "To generate stories, one of the options is to start from the top down or bottom up.", "Everybody silently writes user stories around a theme"]
        },
        {
          id: 6,
          question: "Which of the following are true about the Story Mapping technique? (select 3)",
          answer: ["It is a user-centric approach where we map out the system from a user's perspective.", "The horizontal axis (moving from left to right) in a story map represents time.", "The vertical axis (moving from top to bottom) in a story map represents rough priority."]
        },
        {
          id: 7,
          question: "Due to an unpredictable market event, the Product Owner (PO) asked the team to complete the next release in 6 weeks. Assuming the backlog in Table 2 is up to date and prioritized from highest to lowest, the Product Owner wants you to estimate what can be done in next 6 weeks. Describe 1) what can be done, 2) what might be done, and 3) what will not be done.",
          answer: ["Most likely: Story 1 to Story 8; Might Be Done: Story 9 to Story 13; Not likely: Rest of the stories"]
        },
        {
          id: 8,
          question: "What is true about planning with an agile mindset?  (Select any 2)",
          answer: ["Use Adaptive Planning.", "Plan just enough, just in time."]
        },
        {
          id: 9,
          question: "What do we mean by Velocity in agile terms?",
          answer: ["It is calculated at the team level and represents how much work a team can get done in an iteration."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Scrum Overview",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/wDf80/scrum-overview/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following are official rituals/meetings/practices in scrum?  Select four.',
          answer: ["Daily Scrum Meeting", "Sprint Review Meeting", "Sprint Retrospective Meeting", "Sprint Planning Meeting"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What are the three roles in Scrum?",
          answer: ["Product Owner", "The Team", "Scrum Master"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Who prioritizes the work in Scrum?",
          answer: ["Product Owner"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "What artifacts are defined as part of Scrum framework?  Select any 3.",
          answer: ["Product Backlog", "Sprint Backlog", "Iteration Burndown / Burnup"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Sprint Planning and Tracking",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/Pw6Vp/sprint-planning-and-tracking/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "In Scrum, when is the sprint backlog created?",
          answer: ["During the sprint planning meeting"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "In Scrum, how is the Product Backlog arranged?",
          answer: ["Most important items at the top, least important items at the bottom."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "In which agile artifact are the customer needs captured?",
          answer: ["In the Product Backlog"]
        },
        {
          id: 3,
          question: "  What is usually plotted on the x-axis of the Sprint Burndown Chart?",
          answer: ["Days of the sprint"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "What is a Sprint Burndown Chart?",
          answer: ["A chart showing the trend of work remaining across time in a sprint."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "Your team is planning out the next sprint.  You've chosen to fill the sprint by taking stories in priority order from the product backlog and stopping when you reach the first story that won't fit in the sprint.",
          answer: ["Story 1, Story 2, and Story 3"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Sprint Review, Retrospective and Execution",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/SF8jU/sprint-review-retrospective-and-execution/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "During sprint execution, when are new tasks added to the sprint?",
          answer: ["As soon as possible after they are identified, unless they reflect a scope change in the sprint goals."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Who should attend the sprint retrospective?",
          answer: ["All team members."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "How long should the Daily Standup be?",
          answer: ["Short fixed duration (most commonly 15 min)."]
        },
        {
          id: 3,
          question: "Which of the following are discussed in a sprint retrospective?  Select three.",
          answer: ["What's working?", "What's not working?", "New action items / What can we do better?"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Scrum",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/exam/CzWon/scrum/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "Which of the following is true about Scrum?",
          answer: ["In the daily stand-up, everybody talks about what they worked on, what they are planning to work on, and any impediments they have.", "Burn-down and Burn-up charts help the team track the progress of the current sprint."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Which of the following is TRUE about Scrum? (Select two)",
          answer: ["Scrum is an adaptive model.", "Scrum has fixed, time-boxed development cycles called sprints."]
        },
        {
          id: 2,
          question: "You are a developer on a scrum team. Your scrum master invited you to attend a sprint planning meeting. Which of following activities would you expect in that meeting?",
          answer: ["The developers/testers ask questions to understand the stories.", "The developers/testers provide a high-level estimate for stories.", "The product owner (or equivalent) shares the top priority stories for the sprint.", "Either during the meeting or afterwards, developers create tasks to further solidify what work needs to be done and make final a work commitment for the sprint.", "The team will select the stories to work on for next iteration (sprint)."]
        },
        {
          id: 3,
          question: "During sprint planning, you are in the process of calculating team members capacity for an iteration.  Which of the following activities should be EXCLUDED from the committed capacity of the team member?",
          answer: ["Team member taking vacation / days off / Paid time off (PTO)", 'Organizational Meetings', "Sprint Ceremonies"]
        },
        {
          id: 4,
          question: "What should happen in the sprint review meeting? (select any 3)",
          answer: ["What happened during the Sprint is reported.", "Feedback is gathered from stakeholders resulting in additional items added to the product backlog.", "A potentially shippable product increment is demonstrated live."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "The CEO asks a team member to do some work outside the goals of the current sprint in progress. What should the team member do?",
          answer: ["Inform the product owner so he can work with the CEO and if it is still necessary to get this work done in current sprint, it should be discussed with in the team."]
        },
        {
          id: 6,
          question: "When is a sprint complete?",
          answer: ["When the sprint duration ends.  For example, if sprints are 2 weeks long, then the sprint is complete at the end of those 2 weeks."]
        },
        {
          id: 7,
          question: "Which of the following are goals of the daily stand-up meeting?",
          answer: ["Set team direction and synchronize the day’s activities.", "Share status information.", "Identify impediments."]
        },
        {
          id: 8,
          question: "Which of following is true about Sprint Reviews?",
          answer: ["Individual team members should be encouraged to demo the work they did."]
        },
        {
          id: 9,
          question: "Which of the following statements are true about the Sprint Retrospective? (select all that apply)",
          answer: ["It is important to follow up on action items the team decided to work on.", "Team members should avoid blaming (finger pointing) other team members in the retrospective."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "XP",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/exam/JU7C1/xp/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "Which of the following is the right sequence when developing software using the XP practice of Test First Programming?",
          answer: ["1.Write a test"+
          "2. Make sure the test fails"+
          "3. Write enough code so the test passes"+
          "4. Refactor as necessary"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Which XP practice prescribes that "the code [always be] written by two programmers at one machine"?',
          answer: ["Pair Programming"]
        },
        {
          id: 2,
          question: "Which of the following are primary practices prescribed by XP?",
          answer: ["Pair Programming", "Whole Team", "Continuous Integration"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Which of the following is the meaning of XP practice "Whole Team"?',
          answer: ["All the skills necessary to deliver the software product should be present on the team."]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'If an XP team cannot provide an estimate for a story, what should they do to gain a better understanding of the story?',
          answer: ["Create a spike story---a new story under which the team will do some research or other work to gain a better understanding of the original story."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "According to XP's principles, what should you do when a story's acceptance test fails?",
          answer: ["Create a bug report so it can be fixed."]
        },
        {
          id: 6,
          question: `What activities occur as part of XP's "Weekly Planning" practice?`,
          answer: ["Selecting the next week's work.", "Reviewing the previous week's progress.", "Breaking stories into smaller tasks."]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'According to the concept of "Whole Team", which of the following statements are true?',
          answer: ["It is not recommended for a team member to be part of multiple teams."]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'An XP team is getting feedback more frequently than they can handle. What should they do?',
          answer: ["Slow down the frequency of feedback."]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Which of the following statements are true about the XP value of "Simplicity"?',
          answer: ["Select the simplest design that could possibly work."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Lean Fundamentals",
      link: "https://www.coursera.org/learn/lean-software-development/quiz/1F0XC/lean-fundamentals/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "Which of the following are 5 Lean principles? (Not the 7 principles of Lean software development)",
          answer: ["Establish Pull", "Create flow", "Seek Perfection", "Identify Value", "Map the Value Stream"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'In terms of "Lean", what is the best description of Waste?',
          answer: ["Waste is the usage of any resource during the process, which are not recognized by the customer as adding value to the product or service they receive."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Lean techniques define "Value" from the perspective of who?',
          answer: ["The Customer"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Agile Estimation",
      link: "https://www.coursera.org/learn/agile-software-development/quiz/eNdy5/agile-estimation/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Who estimates the effort to complete a product backlog item (a user story)?',
          answer: ["The scrum development team after clarifying the requirement."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What is true about Agile Estimation techniques?  Select two.",
          answer: ['Estimates are shared.', 'They estimate effort and not duration.']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which of the following estimates represents concept of relative sizing?  Select three.',
          answer: ["Story A is bigger than Story", "Story A is 1 apple, Story B is 5 apples, and Story C is 10 apples", "Story A will take half the time Story B will take.  Story C will take double the time Story A will take."]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'What is true about the planning poker estimation technique?  Select three.',
          answer: ['It helps uncover misunderstandings.', 'Everyone involved in development has to participate in estimation.', 'It supports the concept of shared estimates.']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Which of the following observations are true about Card Sorting?  Select two.',
          answer: ["It is very useful for estimating a large number of stories.", 'This technique benefits from using relative sizing.']
        },
        {
          id: 5,
          question: 'What is true about estimation using Ideal Days?  Select two.',
          answer: ['It has a potential issue of "My ideal days are not your ideal days".', 'It is very natural for a new team member to understand.']
        }
      ]
    },
    {
      title: "Lean Principles",
      link: "https://www.coursera.org/learn/lean-software-development/exam/pmc1p/lean-principles/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "In Lean software development, how can amplifying learning occur? (Select all that apply)",
          answer: ["The developers use short iterations.", "The developers make different solutions, each with the exact same features."]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'How can waste arise in software development? (Select all that apply)',
          answer: ["Developers work on rarely used product features.", "There are product defects found late in the development."]
        },
        {
          id: 2,
          question: 'In Lean software development, what does the principle of "defer commitment" mean?',
          answer: ["Decisions are made after having enough information from considering the alternatives."]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'In Lean software development, what does the principle of "deliver fast" mean?  (select 2 that apply)',
          answer: ["Iterations are short, so feedback is frequent, and product evolution is rapid.", "A simpler version of software product (an MVP - Minimum Viable Product) is developed first to reach the market rapidly."]
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Which of the following align with the lean principle of "build quality in"? (select 2 that apply)',
          answer: ["The developers apply practices to avoid or quickly catch errors while making the software product.", "The developers refactor the source code to be simpler and easier to modify."]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'In Lean software development, what does "optimize the whole" mean? (Select all the apply)',
          answer: ["Rather than trying to optimize one part, look at the whole system for optimization opportunities.", "The ability of a system to achieve its purpose depends on how well the parts work together, not just how well they perform individually."]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'Which of the following tools can help you find waste in a process?',
          answer: ["Value Stream Mapping"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'What are some of the tools to amplify learning? (Select all that apply)',
          answer: ["Daily Builds and Smoke Tests", "Set Based Development", "Iteration"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'How do you deliver fast (i.e reduce cycle time) without compromising the quality?',
          answer: ["Minimize the number of items in-process."]
        },
        {
          id: 9,
          question: '"The Last Responsible Moment" is a tool for which Lean Software Principle?',
          answer: ["Defer Commitment"]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'Lean helps increase productivity by:',
          answer: ["Reducing the amount of useless activity that our resources (the team members) are currently burdened with."]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'Which practices waste time during software development? (Choose two)',
          answer: ["Delays in receiving work products.", "Weekly meetings that are held whether or not they are needed."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Kanban",
      link: "https://www.coursera.org/learn/lean-software-development/quiz/jDjBX/kanban/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: "Which of these are core properties of Kanban? (Select all that apply)",
          answer: ["Manage Flow", "Limit work in progress", "Visualize the Work"]
        },
        {
          id: 1,
          question: 'Which of following is valid on a Kanban Board?  Select two.',
          answer: ['The WIP limit for Step X is 3. Step X is divided into "Doing" and "Done". The number of items in the "Doing" column is 2, and the number of items in the "Done" column is 1.', 'The WIP limit for Step X is 5. Step X is divided into "Doing" and "Done". The number of items in the "Doing" column is 3, and the number of items in the "Done" column is 1. One of the items in the previous step is done and the developers want to move that item to Step X.']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'A software development team just started using Kanban. They had the following columns on their Kanban board, in order from left to right: Backlog, Analysis, Development, Testing, Deployment.  Each column has a WIP limit of 3.',
          answer: ["The manager should ask the deployment team if a done item in the testing column can be deployed so there is space to move an item from development to testing.", "The team should get together and discuss if they should add another tester to the test team so this bottleneck can be resolved quickly.", "The manager should ask the developer waiting for work to help the testers so that they can finish one of the items in their column and move it to the deployment column."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Kanban, Value Stream Mapping and Kaizen",
      link: "https://www.coursera.org/learn/lean-software-development/exam/dacrd/kanban-value-stream-mapping-and-kaizen/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'The 5 "Whys" to be considered during a Root Cause Analysis are...?',
          answer: ["Why, Why, Why, Why and Why"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What is the purpose of the Lean tool 'Kaizen'?",
          answer: ['An improvement activity to create more value and remove waste.']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'In Kanban, a developer pulls the next item to work on from the:',
          answer: ["previous column on the board"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'You are a developer on a team using a Kanban board to manage flow. You work on Step X within the process and it just so happens that you are looking for more work.',
          answer: ['Help the group (that picks work from the following column) finish their work so they can pull an item from the "Done" column of Step X. That will allow you to pick an item from the previous step.', 'Talk to the team about adjusting the WIP limit because increasing the WIP limit will create a better flow of work.']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Which of the following statements are true about Value Stream Mapping? Select all that apply.',
          answer: ["Cycle Time is the total time taken for Value Stream.", "Value-added activities are activities that add value from the customer perspective."]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'What is the formula to calculate the Process Cycle Efficiency?',
          answer: ["Value Added Time / Cycle Time"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'Which of the following can be used to do 5 Whys analysis?',
          answer: ["A fishbone diagram"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Lean Startup",
      link: "https://www.coursera.org/learn/lean-software-development/exam/VQh61/lean-startup/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'What is the main goal of the Build-Measure-Learn Cycle?',
          answer: ["To go through the build-measure-learn cycle as fast as possible."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What do we mean by Validated Learning?",
          answer: ['Validating the assumptions by conducting an experiment and collecting data.']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Which of the following are principles of Lean startup?  Select all that apply.',
          answer: ["Entrepreneurs are everywhere", "Innovation Accounting", "Validated Learning"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Which of the following are true about Lean Startup?  Select two.',
          answer: ['It relies on actual data rather than gut feelings to validate assumptions or ideas.', 'It is based on going through the Build-Measure-Learn cycle as fast as you can.']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Why are traditional management principles ill-suited to the world of startups?',
          answer: ["Because startups face chaos and uncertainty."]
        },
        {
          id: 5,
          question: "When a startup 'pivots', what is it doing?",
          answer: ["Employing a revised strategy in an attempt to achieve its vision."]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'According to Ries, which of the following adjectives describes good startup metrics? Select all that apply.',
          answer: ["Accessible", "Actionable", "Auditable"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'Which of the following are levels of Pirate Metrics? Select all that apply.',
          answer: ["Revenue", "Referral", "Retention", "Activation", "Acquisition"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Which of the following are true about Pivot or Persevere? Select two.',
          answer: ["Customer segment pivot: The product hypothesis is partially confirmed; it solves the right problem but for a different customer than originally anticipated.", "Platform pivot: A change from an application to a platform or vice versa."]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'How do Vanity metrics prevent/inhibit pivoting?',
          answer: ["Vanity metrics allow entrepreneurs to draw incorrect conclusions.  Based on these metrics, they assume that the product is going in the right direction when it really isn't."]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'What are three ways that a past customer can drive sustainable growth?',
          answer: ["Word-of-mouth referral", "As side advertising due to usage of the product", "Repeat purchase"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'What are the characteristics of  "Early Adopters"?',
          answer: ["Early adopters will give you their time and honest feedback.", "Early adopters are actively seeking a solution to the problem your product solves."]
        },
        {
          id: 12,
          question: 'What are leap-of-faith assumptions?',
          answer: ["Assumptions that are the riskiest elements of a startup plan."]
        },
        {
          id: 13,
          question: 'Which of these attributes are favored by Lean startup? Select two.',
          answer: ["Experimentation and Iteration", "Customer feedback"]
        },
        {
          id: 14,
          question: 'Who is an "Intrapreneur" ?',
          answer: ["A manager who promotes innovations within the company."]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Design Thinking",
      link: "https://www.coursera.org/learn/lean-software-development/exam/pzDpO/design-thinking/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Which of the following are true about Design Thinking? Select 2.',
          answer: ["It is a process for creative problem solving.", "It recommends that a cross-functional team work together in the design thinking process."]
        },
        {
          id: 1,
          question: "In design thinking, what are two of the main reasons to empathize with users?",
          answer: ['To prevent team member bias from impacting their understanding of the problem and influencing the solution.', 'To discover the real problem to be solved.']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Design thinking results in innovation by integrating which three things?',
          answer: ["Business Viability", "Technical Feasibility", "Human Desirability"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'What are the two dimensions for categorizing assumptions?',
          answer: ['Probability that it will be wrong', 'mpact on our solution if it is wrong']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'What are the two dimensions for categorizing tests?',
          answer: ["Quality of data collected from the test", 'Cost/Effort of conducting a test']
        }
      ]
    },
    {
      title: "Quality in Design",
      link: "https://www.coursera.org/learn/engineering-practices-secure-software-quality/exam/ub70n/quality-in-design/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'The logical (intended) dependency is that observer depends on subject.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Up until now, the great state of Foo has held a lottery to help fund education in the state. The corporation tasked with the drawing of these numbers (the non-televised ones) is XYZ Numerical Tasking.  You are the technical lead for the system which handles the drawings for the state's lotteries. One of your developers, with a mathematical tilt, comes to you with a proposal: change how the random numbers are generated.",
          answer: ['Adapter']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Within the Custodial Management System, there are are a variety of items that are being watched at any given time. Certain items can receive notifications that a response is needed immediately (rather than just tracking whether the regular upkeep has been done that week/month/etc.). These items may then need one of several possible actions: rapid cleaning, bodily fluid containment and/or removal, addressing traction/slip-danger, urgent repair, etc. Each of these actions fit the same profile (action) but not necessarily the same steps.',
          answer: ["Observer"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Early in our proof-of-concept work on the new game we are building, we effectively hard-coded the game to ask the user what action to take next, for both players. In this case, both users are tied into a single account, so that we can play against ourselves while we build out the game.',
          answer: ['Strategy']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Consider the statement "In the Strategy pattern, the context should hold references to the ConcreteStrategies."',
          answer: ["When the context is tasked with deciding which strategy to use"]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'In the Observer pattern, one difficulty is that the Subject cannot pass an instance of itself to the Observer being updated, due to circular dependencies.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'Once a class has been had an Adapter pattern solution applied, it cannot be adapted again.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'Factories are no longer useful when you apply the Strategy Pattern to a family of algorithms.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Observer is an implementation of the Dependency Inversion principle.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Strategy Pattern helps maintain the Open/Closed Principle.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 10,
          question: `Notes: For questions 11-14, the diagram is a standard UML Class Diagram. You can view a larger version by right clicking and selecting "View image" (or similar) or by holding on the image and selecting "Open image in new tab" (or similar) if you're on mobile. Use up to 3 significant digits (e.g. .5 for 1/2 and .333 for 1/3 are acceptable).`,
          answer: [".714"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'For the following class diagram, calculate the Instability value for the Stop class. Use up to 3 significant digits (e.g. .5 for 1/2 and .333 for 1/3 are acceptable).',
          answer: [".333"]
        },
        {
          id: 12,
          question: 'For the following class diagram, calculate the Instability value for the PassengerUnloader class. Use up to 3 significant digits (e.g. .5 for 1/2 and .333 for 1/3 are acceptable).',
          answer: [".5"]
        },
        {
          id: 13,
          question: 'For the following class diagram, calculate the Instability value for the Simulator class. Use up to 3 significant digits (e.g. .5 for 1/2 and .333 for 1/3 are acceptable). (Hint: LocalSimulator depends on Simulator; which type of coupling is this?)',
          answer: ["(Not Yet)"]
        },
        {
          id: 14,
          question: 'While calculating LCOM4, we ignore constructors and destructors. Constructors and destructors frequently set and clear all variables in the class, making all methods connected through these variables, which increases cohesion artificially.',
          answer: ["2"]
        },
        {
          id: 15,
          question: 'Cyclomatic complexity is calculated by the formula:',
          answer: ["3"]
        },
        {
          id: 16,
          question: 'Cyclomatic complexity is calculated by the formula:',
          answer: ["4"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Quality in Implementation",
      link: "https://www.coursera.org/learn/engineering-practices-secure-software-quality/exam/6vDJ3/quality-in-implementation/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'Using a debugger can find all defects in code.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "What is created to allow a compiler to temporarily stop processing code that is being executed to allow for the developer to see current state?",
          answer: ['Breakpoint']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'Commits should happen only at the end of a daily coding session.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Only one line of code should change per commit.',
          answer: ['False']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Commit messages are only helpful to you at the time you make them.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 5,
          question: 'Branching aids developers seeking to work on the same code simultaneously.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'Project materials are stored in a remote repository through the WebHook functionality.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'Compilers perform static analysis.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Static analysis can only be performed while code is being executed.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Strategy Pattern helps maintain the Open/Closed Principle.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'Which of the following are style errors for the code on Line 2?',
          answer: ["order of access restrictions", "indentation"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'Which of the following are style errors for the code on Line 3?',
          answer: ["variable name should be lowercase", "variable name should be separated by underscore", "variable should have trailing underscore", "Spacing between elements"]
        },
        {
          id: 12,
          question: 'Which of the following are style errors for the code on Line 4?',
          answer: ["variable name should be lowercase", "variable should have trailing underscore"]
        },
        {
          id: 13,
          question: 'Which of the following are style errors for the code on Line 5?',
          answer: ["order of access restrictions", "indentation"]
        },
        {
          id: 14,
          question: 'Which of the following are style errors for the code on Line 6?',
          answer: ["Spacing between elements"]
        },
        {
          id: 15,
          question: 'Which of the following are style errors for the code on Line 7?',
          answer: ["method names should be CamelCase"]
        }
      ]
    },
    {
      title: "Quality in Testing and Deployment",
      link: "https://www.coursera.org/learn/engineering-practices-secure-software-quality/exam/kniXE/quality-in-testing-and-deployment/attempt",
      questionList: [
        {
          id: 0,
          question: 'The goal of test selection is to find the maximum number of tests that can be successfully run.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 1,
          question: "Randomly testing is the poorest form of testing.",
          answer: ['False']
        },
        {
          id: 2,
          question: 'The developer of the code is the best person to test that code.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 3,
          question: 'Manually created tests can use randomly selected inputs to maximize defect finding.',
          answer: ['True']
        },
        {
          id: 4,
          question: 'Code coverage includes statement coverage, ensuring all code statements are executed at least once by at least one test case and all tests pass.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 5,
          question: `Requirements testing is difficult because the tests can't be created until the code is written, which is quite far into the development process.`,
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 6,
          question: 'Program testing helps find defects, but testing cannot prove there are no bugs.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 7,
          question: 'A test case is a set of inputs written to try and "break the code", i.e. find a defect.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 8,
          question: 'Test obligations come from Structural Analysis, that is, from the code itself.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 9,
          question: 'Tests which meet the code coverage criteria can still be poor tests.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 10,
          question: 'New processes/reports are able to be added to the Jenkins Pipeline through plug-ins.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 11,
          question: 'Continuous Integration alerts to submitting developer of build or test failure, but cannot remove the code committed.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 12,
          question: 'Continuous Integration is a subset of the capabilities in a Continuous Delivery pipeline.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 13,
          question: 'Pushing code to production without the need for developer action is one of the primary benefits of Continuous Delivery.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 14,
          question: 'The difference between Continuous Delivery and Continuous Deployment is whether the deployment of code to production is manual or automated, respectively.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 15,
          question: 'Canary is a system of alerts to developers based on build, test, release and/or deployment. The alerts are similar to "tweets" as on Twitter, hence the similarity of the names.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 16,
          question: 'Since the goal is for every test to pass, tests should only include inputs which will result in successful operation/behavior when executed on correct code.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 17,
          question: 'The developer should first run the tests before adding anything new, as in to ensure that all tests passed before adding any new tests or code.',
          answer: ["True"]
        },
        {
          id: 18,
          question: 'Continuous Delivery is an update to the Blue-Green Deployment paradigm.',
          answer: ["False"]
        },
        {
          id: 19,
          question: 'Statement coverage is the strongest form of code coverage, which is why it is required for many FAA and FDA regulated software projects.',
          answer: ["False"]
        }
      ]
    }
]
